有無人返工怕做錯野比人鬧？會有壓力？

怕你老母閪呀！！
怕比人就屌就縮返入你老母個閪到，再用2邊陰唇當被come ，咪撚出黎獻世
你做得好，做足自己本份，點會無啦啦比人屌，比人排斥，做錯野仲敢拉大隊走出黎獻世扮慘？？
不服來辯